藉口撚，警察阻路搭唔到車返唔到呀

影green objects,影馬路多車，send比老細，其實我都好無奈呀，真係返唔到，佢架架車截查（老細撚知塞定順咩）

肯被罷工未？